點解有西方極落，無東方極落？

因為東方high high地

東方有不敗

東方有蝦片又有白飯

古代既人已經好崇尚西方

在生去唔到，死左都要去

因為西方係鬼佬

點解東方會咁high既？

因為雖難必誅